不能回頭 多年前早明言港人下沉

可恨在是香港人不會抬頭
多年來樓價升高 又多人跳樓

考DSE一刻才知道 考高分也無用在香港
往日那舊香港永遠是好

就係你呢d on9當有趣 拖低曬我地連登質素 睇你個垃圾post搞到我俾班主任捉到 小息無得買野食 屌

不能回頭 多年前早明言講人煙霞尋
可恨在是香江忍不會抬頭
多年來樓價升高 右墜忍挑扭

姣DSE一刻才知道 姣高芬也mode翁在香江
往日啦舊香江永遠是好

死耶撚

不能回頭 多年前早明言講人煙霞尋
可恨在是香江忍不會抬頭
多年來樓價升高 右墜忍挑扭

姣DSE一刻才知道 姣高芬也modemood翁在香江
往日啦舊香江永遠是好

係咁錯 SRY

只求愛求你不要再有任何問題都可以看到你的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人

巴打邊間教會

你地咩料
我可以唱啱音

咪影衰我作品 ok?
好似為駁而駁

做左每日一篇未 你個小學雞

算啦巴打 連登仔總有地方挑剔 睇到慣曬